突發 朗豪坊電梯出事

現場多人受傷

留名跟進

搞咩？

跌落黎？

咩事

癈老
完

上上下電梯突然停低，向後滑

留名

岩岩搭完痴撚線

Rip

成地傷者

有一個要用aed

我好彩岩岩上，立即轉身走

一個一個咁拉走

好多人夾傷

真定假呀巴打

成個訓係度

...本來今日要去朋友

爆頭

真，我上緊去

到買野

你老母臭閪

有幾多人傷？

堅 我都係現場

堅恐怖喎

每次搭都好淆底

失足跌左落黎？
定係成條扶手電梯溜後？

甩頭皮，清醒

呢個位人流好多

好彩今日無去

最長嗰條出事？

訓地有三個 側邊好多夾傷擦傷

睇相最少3個傷

廢佬？

係

究竟咩事?

咁條電梯姐係咩事

LM

10個以上

未入以為係潮文

佢賠撚死了

要賠幾錢呢

咁佢之後都有排煩啦個個都唔敢搭

最長個條出事？

咁長，出事都幾危險
跌都跌死

好驚搭呢條電梯，畏高

葉問?

嘩屌

之前試過另一條短既電梯上上吓突然停左

連條電梯都睇唔過眼林鄭做特首

對面又有人跳樓

係咪有人多手

以前成日諗咁長，去到中間出事咪仆街，走都走唔到

下星期去LUNCH要轉場了

我都係咁諗

好好笑？

上面d舖GG了

我都係現場 堅

西營盤同希慎果條好似仲長

Block左

頭先人塔人咁，好多人幫手拉返啲人出電梯，唔係塔得仲多，會死人

今次終於係堅？
以前好多post 成日話朗豪坊好大件事
下面就會回，係囉好大件事

Lm

原來有人同我一樣諗法
搭親都驚驚地
捉實扶手
仲畀fd笑過我

個個咪你, 多左2隻手

係關電梯事 定有人差錯腳碌落嚟？

我覺得ok好笑

好多救護車黎緊

堅呀

呢啲長梯真係唔
好答

行樓梯好過

多唔多人高處碌落去

好撚驚 唔敢向後望

同問

今鋪電梯公司有排煩

事發前10分鐘搭完
我上電梯個時已經好奇怪
有個管理員企係度望住上面
估唔到咁快就有事
其實商場係咪本身已經知條電梯有故障

不嬲都唔敢撘，覺得好危險，有啲人連扶手都唔扶有咩事真係會碌落電梯

鬼咩星期6呢個鐘數
肯定好多人

好恐怖

蘋果咁慢㗎仲未彈新聞出嚟

應該係電梯問題，佢本身向上，但停低一下，之後反方向滑落，好多人跌低走唔到

以後都係搭返戲院部lift算

終於狼來了

唔撚係咁仆街呀

條電梯好多後生女搭 可以同啲短裙妹疊埋
順便渣幾下波 咁都唔錯阿

好恐怖 向後跌

依家係朗豪 d職員好緊張 應該有排賠 依條電梯之前都出過事

接實

第一幅圖條友啲血漿流緊落嚟

仲有冇相?

頭先先搭完

我都係，畏高搭向上勁驚會向後碌，個身會係咁傾前

呢部朗豪坊恩物，睇完戲都係用佢直落行返地鐵站

個幾鐘前先搭完同埋啱先對面棟大廈都好多消防員

朗豪坊今日乜事 下晝2點門口就有人跳樓死

佢好似斷左頸

有幾高跌落嚟

係咪前面條友個袋黎

斷頸即係…

有冇link

好似咁？

對面有人跳樓

Yes 終於出事

似血

對面樓有人自殺死左

聽fd講有人企圖跳樓，以為兩件事撈亂咗添，真多災多難

竟然係真

冇錯

成日覺得依條電梯好唔安全 就斷就斷咁

向後滑咗幾多幾耐

唔知大家喜不喜歡逛商場呢，特別近年，香港的確有很多大型的購物中心商場落成，而且這些商場往往都有自己的獨有的風格，一些樓高幾十層都是購物中心，一些就是面積大到像一個小城市，而更有一些專門售賣高檔東西的..新商場無論環境、面積、外型都比以往的商場大、正、豪華...不過，原來這些新商場的美麗背景，是埋藏了很多各位想都沒想過的恐怖事實。
我現在要說的近年落成的新型購物廣場，是位於九龍區的。這個宏偉而又高級的超級購物中心，座落的地方並不是什麼富庶之區…其實在這商場落成前，這裡一帶都是娼業盛行的地方，而且更是全香港最黑暗的地方。一般正常人不會到這裡，除了是嫖客、黑社會人士、或是路過的。當然，在這種龍蛇混雜的地方，沒有靈異事件的確是十分奇怪，當然即是有靈異事件吧。

其實這次主要不是說鬼魂，而是說這個商場的結構和安全問題，是恐怖得大家無法想像。

這個商場主要分開三個部份，地庫至三樓就是一些高級名牌店舖，四樓是canteen，而五至十二樓就是一些比較便宜的年青人店舖。

先說由地庫至三樓的商場...原來根據一些興建這座商場的工人所，這座商場最結實的地方就是地庫至三樓這幾層，因為承建商用了最多資金在這幾層裡，因為這座商場是由底起至最高的..故在興建商場初期，便投放了過多金錢在這幾層裡，而導致承建商後來沒有資金去完成其他樓層，而原來由四樓的食肆層之後，其實那些層樓的店鋪，都是後期承建商在欠缺資金下搭建的。

原來商場只興建至四層，不過後來發展商興建這個商場成為九龍的新地標，故便將原本四樓的商場，硬地興建多兩倍!!其實這樣是十分危險的，在鞏固地基後卻任意加建樓層總數，會嚴重影響地基鋼筋安全的，也會出現倒塌的危機。可是發展商堅持要這樣做，所以承建商也只能唯命是從。由原來四樓，變成十二層...當然在興建資金周轉上十分困難。因此由第五層開始，承建商為了減低興建成本，故意將每層的鋼筋減少很多，而且情況都十分嚴重...其實大家由第五層開始，可能會發覺為什麼由五至十二層，都沒有電梯的呢???

原來這裡的結構安全，根本就不容許有電梯這裡大型郁動的電器放在這嚴重結構失誤的地板上!!因為當電梯一動，便可能將整層的地基震斷….可能大家都會發現，為什麼這個商場由八至十二層，全都是樓梯….

因為這個層數的偷工減料的程度達至完全可怕的地步…因為這個層數的地基….只要稍微多了一點人，就會出現嚴重負荷...其實原本這個商場每層均有一個地方，看到整個商場的環境..但那個露台根本就恐怖到連一個人都不能付上，或者可怕一點來說，那個露台的鋼筋….

比你正在吃的薯片還要脆得多….因此那些露台一直都不能公開開放。

而本來這個商場，就是有一條由八樓直上十二樓的電梯...其實這條電梯都是興建得十分危險….因為這條電梯都用力點….竟是這座大廈的主力鋼筋….即如果這條電梯發生什麼嚴重事故….可能會導致大廈立刻倒塌。所以在那裡工作過的工人，都很怕再到這個商場來..甚至說這座商場會在不出幾年內就會發生嚴重事故，因這座商場的偷工減料的情況，已達到危樓的情況。

電梯

留名跟進

PS上面仲喺度玩膠鳩up果啲唔該自己仆街死

我走左出黎之後，轉身拉左好多人出黎，好彩身邊啲人醒目，一齊幫手

仲要黑媽媽咁

仲未有新聞?

唔睇戲都搭佢

夠冷靜

明眼人一睇就知係血漿啦

同大陸接軌

啱啱經過 見到勁多人訓曬係到

嘩。痴線。有冇電機巴打可以解釋一下點解會咁？

HKDI果兩條炒過梯

你無撚嘢呀？

屌你老母

我都會捉實扶手
成日幻想搭搭下碌左落去

共享中國人的榮耀

搭親希慎條都嚇到瀨屎
隔住玻璃都望到外街
以後同自由行迫lift算

出事前五分鐘用過

兩單嘅情況差不多
似overload後輔助迫力/迫力夾唔死 引致倒流

仲有堆人當無事喺度hightea緊

lm

希慎好新

真係好恐怖。如果發生咁既事真係企定定等死？

好驚呀

咁多人疊住真係會壓死人
好彩而家應該無咁大禍
但朗豪坊應該有排煩

岩岩仲諗緊上朗豪坊食定去樓下KFC
最後過門不入去kfc算

唯有睇最後搭嘅 醒唔醒目
醒目可以向後走

其實應該唔關條電梯事,因為依家既扶手電梯都裝左程式,即使有人禁左緊急停掣,個電梯都會緩衝咁停,而唔係煞停,可能有人踩錯腳

我諗扶實，唔失重心應該冇咁傷

同樣都係奧的斯電梯

講真 你捉實都無撚用
前面班人唔捉住 一野推晒落黎都係咁先

好彩毒撚唔出街

蘋果終於有新聞彈出黎

唔係咁簡單

屌你老母 死小學雞
唔撚好笑啊 同你老母慢慢疊啦

咁你覺得要過去影相做戰地記者
定係去同班救護員一齊救人？

保護個頭先

未必死

屌我都係幾分鐘前上去
落返去見到封左都知不妙

蘋果話至少12人受傷

岩岩兩個鐘前對面有人跳樓

超重？

香港人

有無人記得以前有編朗豪坊電梯潮文

連登新聞，最快最真

原來鬧鐘你都係

我試過短既電梯出事
已經好驚
人疊人根本走唔到
不過好在旁邊唔知點解 即刻有保安衝出來救人 好快無事
Ps 唔係香港發生

咁人地本身真係hightea緊 你想佢做d咩

企起度望下咩事都要啦，一係就走
咁樣影到坐喺度，真係冷漠得過份左

同東京接軌呀

成頭係血當佢無事

笑死 咁都要屌人high tea

梳士？

頂好彩無搭

類似係咁

咁人地食緊野架喎

旺角朗豪坊扶手電梯發生事故 多人受傷

旺角朗豪坊有扶手電梯發生事故，多人由扶手電梯墮下受傷，有傷者表示電梯突然加快，有人在電梯上失足跌倒，警方表示初步有八至九人輕傷，一名男子頭部受傷流血。

事不關己,有乜問題

最長果條每次搭都覺得好牙煙

正仆街
一早封撚左佢唔得？

望又會比你話花生
唔去阻住救援就係最好既做法

咪撚理啲on9仔啦

走有咩作用 你話佢地坐個位阻住人救援就話姐

洗唔洗叫埋朗豪坊返工既人
全部提早放工 幫手救啊？

你咪撚on9啦 封撚晒又唔係救護 愈幫愈忙

你又唔使咁激動..

地鐵著火個次d人唔係咁講架wor

就算多人用，都應該唔會多到好似上面段片咁?

係唔係要每個人都走去摸下傷者安慰下佢地先得

班友爲屌而屌 痴撚線

咁要嚴重到咩地步先肯放低餐檯上既食物留意下周圍發生咩事先係合理
呢件事都唔值得佢地關注下，食野大晒?

唔好乜都 先
張圖已經有救護人員到咗，係咪要全部衝晒去先叫啱？

過幾日啲人咪又係繼續搭

救護都到咗啦，仲做到d咩
走過去打卡？

人地繼續食野關你撚事

佢留意有咩用 打卡?

仲係到上連登，應該即刻飛的去現場幫手，香港人真係冷漠得過份

得喇得喇

道德撚

諗起朗豪坊電梯潮文

屌，仲要聽到啲垃圾啊嬸話唔死都冇用

好撚on9, 繼續食野都屌

成日都覺得呢條電梯好危險，無論上定落
希望傷者快點無事

最撚垃圾就係依啲廢中

佢同自己講咋

咁惡毒

咩潮文

朗豪坊係廢青mk先行
唔死都冇用啦緊係

仲要得張圖 人地一早望到發生咩事咪可能坐返低食野 講到人地冷漠

yes 應該走過去 喊晒口同每一位傷者講係神既考驗

on9

笑死 伊拉克打緊仗又唔見你去支援下？

咁都有得屌

所以各位搭電梯記得緊握扶手，呢幾年臨到個下仲要小心佢夾爛

我頭先喺現場救人，身邊啲陌生人都好手快去拉晒啲人走，直到電梯底冇人

2分鐘內清場

有冇巴打有份喺到

大佬要點理呀，就係有你呢啲睇熱鬧既仆街先令到成個救援慢撚哂

照你邏輯 全香港所有人
應該立即趕去現場關注

咪係，咁都要屌

要好傷心咁喊住食

呢條電梯咁撚長 有事真係冇得走

當一個城市變成咁，就算幾有錢都無用

Show blocked user 屈Dee

又黎 做咩都比人屌 食野都比人屌
影相又屌 食野又屌
到底點樣先唔會比連登仔屌

你點知佢冇留意？
發生咁大件事會留意唔到咩
定係你想佢俾啲咩反應你？
跪係到喊之類

Yes 香港人真係冷漠得過份
我岩岩係屋企見到個post
依加已經即刻飛的走左去幫手

8百萬人塞喺mk

食野係得條on9仔屌啫

你又知人地無留意，知道咩事又無危險坐低食野都得罪你咩

阻住救援咪仲on9

希望出事既全部係中國人

飛緊的去醫院打算幫手

張相只係表達到一瞬間
唔好道德綁架食客啦
屈Dee你條戇鳩仔

諗諗下 我都冷漠得有d過份 我去朗豪坊睇下有咩幫手先

當一個..(太長唔打)

撞爆頭個個係咪因為無人墊底先咁
如果成班人墊祖係咪大家一齊冇事

搭飛機番香港睇傷者

wucfu

等我去醫院睇下有咩幫手先

有啲仆街商場未必即刻比你做

胡cfu 好近你間館

點幫？

人哋仲要封埋現場，唔通掉枝叉推開啲圍版衝埋去影相放問咩 係又屌唔係又屌

其實你憑咩用呢張相去話人地冇關心
唔比佢地去了解左咩事，見到唔需要幫手先坐係到食野唔得嫁？

屈dee其實係想連登仔一齊出旺角

幫手喊

好彩無去
希望傷者快啲無事好返

一齊舉起手機燈合唱今天我

希望爆頭果個冇事
無妄之災

辛苦你
個電梯係正常速度逆行？定係直頭失重果隻？

人地睇完再食野得唔得呀

大把人搭電梯唔會扶實香港地⋯

個個人都走未一下女癱瘓左成個朗豪坊囉
咁s救援人員未更加忙

屌你屈dee柒完扮無野呀?

d傷者咁冷漠架 出左事仲訓哂係到 起身望下都無 香港人

好撚on9 成班人沖去睇熱鬧你又話佢阻住住救人，好自私唔理人感受，坐番係到做自己野你又話人好撚冷漠唔去關心下幫下手，屌你老母做乜都有錯 如果影埋d人走實會又比班自以為看盡人情冷暖既柒頭屌

呢啲咁長我實扶，畏高

全副武裝

聽日選特首
今日搞啲咁嘅野

係囉

自己無去就好彩，香港人真係冷漠得過份

要keep住望 一定要影到你有望 唔係你就係仆行 冷血 無人性

只係甩頭皮，人好清醒
應該冇事

講真唔係講少，次次搭果條長電梯都淆淆地
下次都係唔搭，改搭𨋢算

當時企係中間，突然好似玩過山車咁跌落去

希望啲傷者冇事

見唔見到佢係點整傷?想學下日後遇到相同事件要點樣保護身體重要部位

咁都好啲，算係不幸中之大幸

柒完扮無事呀

巴打你個view又幾好

屌你老母平時搭呢條電梯都驚驚地
同hkdi果條電梯一撚樣

俾著我面對咁嘅情況仲點食得落野

又唔係傷人同火警又已經報左警 點解重要去搞人

等睇機電工程署有咩回應

你食唔到 人地食到又唔撚得

向前加速再突然向後

source from rthk

你喺邊個位聽到

走啦仲講，我都笠水啦

機電：條梯真係好冷漠

準備行過旺角都要屌

咁係你廢啫

失重

你=所有人

收皮啦屌你老母

同幾年前單hkdi一樣
呢d長電梯1日1檢就差唔多
出事起上黎真係一堆人收皮

其實會唔會有癲佬㯲急停掣

唔怪得咁多救護車聲

終於出現， 由佢第一日開已經驚緊會係上面仆落黎

正係識等人回應 香港人真係冷漠得可憐

唔撚係掛

係咪戲院有人屌呀
成班唔係睇戲逼滿晒佢地部專用lift

咁係我廢

樓主, 知唔知傷者多數係比人推跌定係自己失平衡仆傷?

我即刻飛的去左機電署屌柒班人 香港人真係冷漠得可憐

收皮未呀屌你老母

如果做得出呢個商場都痴線

double park對出個位

屈dee柒完就潛啦

戲院嘅人真係冷漠得過份

屈dee想典呀依加

你真係

不了 要洗底

我係現場見到條電梯係轉得勁快
好恐怖

條梯當時係上緊定落緊?

呢條電梯 就算你揸實個扶手
隻手都會俾佢愈扯愈高

願各位傷者安全好番
我次次搭都勁驚會突然停

屈dee咪當人唔會從第一頁開始睇post啦

實Q最叻圍板

香港既電梯好多都係咁 幾年前無咁嚴重

係 可以比人拉得郁架條扶手帶

屌真係
好多電梯啲扶手同梯速度唔一致

梗係啦，驚俾人睇到

好得人驚

我都覺得愈來愈多係咁 原來唔係錯覺

實Q冷漠得過份
唔俾人去留意咩事

係呀！我次次答親都係咁！隻手不停扯上去 扶手位走得快過條梯好多

冇加速
正常上>停>向後加速滑(冇動力)

希望佢地無事啦

長個d梯要換幾次手

實q唔去幫手 冷漠得過份

專做廢嘢

保養就慳

屌，下次唔去朗豪坊

Mega連上gigasports果條一加速快到嚇死你
仲會係咁扯你隻手向上

會唔會係專登咁做
等你個重心向上拉

實係專登係你搭電梯郁鳩你重心喇

9up王

唔會

支那野仆硬街

以為大陸啲電梯先會岀事

有無巴打知道點解條扶手會成日扯左向上

屌睇相咋而家 你唔比d人已經幫左一輪手？

待遇又差
有啲公司要求一條友抹機，變相迫人犯法

我知

香港近年愈黎愈撚多電梯事故
仲要壞親都係人流多既地方
eg 太子站果d 今次仲要商場出事
係香港就黎殺人都唔洗坐監

有當時搭電梯嘅受訪者表示向前加速再向後
聽緊RTHK

巴打行內人？

咁地鐵成日炒個啲唔計？

梯級鏈與扶手帶有偏差，但記得例係容許往上快2%

比大陸同化晒

有fd係行內人，同我講過下

停個下已經有人向前跌，之人就滑落去人塔人

唔關事
人工低無人入行
保養自然差

唔理-冷血
齋睇-八卦冷血
幫手-無常識 阻住救人

拿
拉鳩你
咁你未驚囉
越驚捉得越實
越實越安全
一定係咁
大家唔洗再勸我

係梯鏈慢左定扶手帶快左?
feel到係前者

應該9成斷級鏈

細個覺得香港好好 咩都好安全 治安又好
屌你老母依家連d電梯都成鳩日壞

當年南韓某商場係成棟倒塌，死好多人，就係商場高層話唔準關。

諗起如果海洋公園果條

係啊教快啲其實想你捉實個扶手跑上去
全民運動

成日覺得呢類電梯好易出事

蘋果有片

我上左鏡，講真心有餘悸，救完人先開始驚

蘋果條片好似玩激流咁
落得勁快

痴撚線
咁跌法真係捉實都冇用

睇完毒果條片
嚇撚死

屌 咪撚quote 潮文長文啦阻住哂
好搞笑咩

嘩屌好撚恐怖
好似山泥傾瀉

其實長電梯一定會有個backup 電，當部電梯無啦啦停電，backup 個電會直接比個電梯

幾個人幫手拉
點認到邊個係你

係咪有毒撚睇唔過眼？

ride through?

你肯定底果d係輕傷？

好恐怖
以後都唔敢搭個條電梯了

你老豆黎架，仆街仔

肯定，
如果拉唔切人就大獲，人踩人咁

嘩

睇段片滑落速度都好快
如果無巴打幫手拉走d人真係隨時踩死人

哇屌
落得好撚快

以前香港無咁多電梯嚴重事故格

係咪有人禁緊急掣先識停

yes

起碼向後退左半條電梯長度，頂個到冇曬人

好正常

好恐怖 尋日先去完

唔知，好彩佢識停
有部份人向上走

APPLE條片

正常啦下嘛

我同朋友約左三點
佢話三點前電梯維修緊

好彩有途人即刻拉跌左落黎既人走 如果唔係再疊住

乜撚都要罵定一句"香港人"先

睇黎有人會仆街

哇搞咩希望班人無事

辛苦樓主同果幾條友

果班路人好冷靜
包括樓豬

冇人拉真係死傷慘重

好正常姐，你想點樣

理論上
逆向嘅話係識得自己停，唔洗有人按紅掣

即是出事前先岩岩維修完？

前面有巴打話有保安疑似知道電梯有問題

咪即是維修完》知道仲有問題》繼續照開

條片

推 留名等真相

當一個社會變成咁就算幾有錢都無用d fd黎

候選人仲未到現場

4:02秒開始睇

食完mosburger

咁大單野
實有人出黎受靶既

係咪夾硬趕住開返比上面d鋪頭呀

可能今朝有問題call人黎整之後人地話要2-3個鐘先整好之後有人迫d師傅1個鐘要整好或整返郁就算，今晚收檔先大整

仲食得落

如果聽到機器聲仲恐怖

我學校
個設計根本在問題
而且條梯的確出過事
但冇人受傷當冇左件事

由當年起好嗰陣已經成日有人話會出事
而家終於有

次次搭條梯都會向後滑下滑下咁

真係維修完會望下正常既又

但真係要查

星期六車左電梯整得耐會好影響樓上生意

睇落似係有人懶醒等今晚大整

咁長既電梯仲要日曬雨淋除非趕住上堂如果唔都唔會搭

個緊急brake fail左
受傷可以claim番朗豪坊

其實依幾年多左咁多電梯有問題, 係咪慳錢冇做維修?
又用埋D大陸零件?

有片

朗豪坊 城市傳聞 係真

驚到HiHi

朗豪坊
今次實俾人告到甩褲

有幾多大陸人傷左?

嘩 咁撚無膽既你 唔係好得喎ching

讀di
寧願遲到都唔會搭果兩條電梯

冇

冷乜撚野漠
係咪要成班唔識醫護急救既人沖埋去圍撚住班傷者先得

上幾頁已經講過
人手不足
好多生意佬要平又要靚

班友真係好癡線，乜都鬧
蘋果出段事發片段嘈少少又鬧

睇片，咁多人用緊條梯而得十幾人傷都算好撚好彩
商場一定要上身
同時機電處要做嘢

理論上係因為迫力唔夠力先會向後 之後輔助迫力會作用停部梯 不過好明顯呢兩個迫力好有問題 太遲作用

𨋢公司都肯定走唔甩

價低者得，鬥平鬥賤唔使講質素

傷者唔死既話就fatfat啦今次，claim唔claim到首期返黎

我都係咁諗
不過諗緊逆左咁耐先停

仲有逆向制

推
係係好撚恐怖
搭完落黎去左Starbucks飲野
聽到好大聲boom幾下同尖叫聲不斷
有2個保安企左係辦公大樓個邊睇
起碼過左一分鐘先衝落去救人

全港其中一個最多人嘅地方，咁少人傷算好好彩

當一個城市變到咁就算幾有錢都冇用

btw點解比正評

關你鳩事咩食個包
係咪要吐番出黎

多謝補充 師兄行內人？

屌你老母閪係到噗tea都要比你審判
連登仔咪咁撚癲啦好冇

我代屈dee ching 屌柒你

屌你老母 野都唔比人食
呢個post啲人真係癡撚線

好似山泥傾瀉，勁多人

上面屈dee ching話仲食得落野好撚冷漠

你又知冇睇?屌你老母張圖只係1秒既證據
你係咪食撚懵左?

RIP

已經救緊人 路人仲可以做d咩

好似未有人死

仲要唔少業主嫌維修費貴要cut budget，咁咪唯有將貨就價，俾D濕鳩垃圾件黎頂住先囉......

Rip你老母

其實一到唔明點解電梯唔洗 landing
呢單野之後唔知會唔會改例

連登太多on柒鳩

開始清算每一個在場人士未

你老母襯人多去左拉客tim

可能已經Mark低晒

屈dee 巴打話仲喺隔離食野就唔岩啦

兩老今朝先話行旺角 好彩佢地無去朗豪坊

Ching ho ball

報價
價低者得
又要平又要做到
你估人地比咩你

屈dee應該大愛啲 代果16個傷者受傷 咁就最有愛啦 哈利

6-7歲個陣 遇過呢d電梯急停事故
有人玩緊急制
腳跟對上打橫剷左忽 要聯針
條疤跟一世 好彩唔算顯眼
據我所知 當時當冇左件事 冇人要負責任

所以其實價低者得好撚fail 一啲保障都冇

出面開始清算d左行右企既人

屌佢老母救人啦，仲影

雞蛋署係咪有份帶頭玩價低者得？

之前係德福都試過一次有個細路貪玩禁停左條電梯
個陣係落緊去地鐵站 好彩自己企得穩 其他人亦反應得切足得實扶手
今次突然倒後仲要加速 真係好難反應得切
希望傷者平安

論緊握扶手的重要性

咁撚鐘意屌人唔救人果D
男既去俾哂身家傷者

女既去幫人岀野，俾人揸下

好驚驚，其實我細個所謂畏高唔係真係驚高，而係依種超長電梯，連跳幾層樓高，一有事無論響邊剎唔停，你話新城市嗰類連駁兩層就話啫，朗豪坊連駁五六層，搭到中間真係走唔到

其實咩野署都係，用貴野要解釋

講多樣
_鐵玩到某間原廠公司撤資
所以大部分扶手電梯唔係原廠保養
所以...

政府玩先 跟本on9

平時真係唔扶
硬係覺得污糟

明報話有外藉人士頭部落地
今次朗豪坊真係仆硬街

More

同安全帶一撚樣

今次扶左都無用啦, 上面d人仆落黎你都要鬆手

有關係?

屈dee啲師兄弟

我早幾日用過呢條梯，扶手快過人，要鬆好多次手

政府

屈dee係咪去左現場罵人食野

睇下前面一堆連登傻閪就知

其實條扶手根本托柒嘅

朗豪坊入面冇即刻衝去救人果啲正垃圾
目測至少有幾百人冇衝過去

放心wow，而家政府玩駛少d錢。
d野只會越用越平，同炒舊既合約員工。政策傾向拖長黎做

其實倒後一到要快D走開。一跌就人踩人

係中港城碼頭試過。有D人仲on99 到又唔快行。我就大聲叫佢地行開俾位人走

Cxim?

咩料

條片倒後得咁快 真係唔會反應得切
最後個排d人一跌就實人疊人

去咗戲院同酒樓屌人仲睇戲同擺酒，婚禮都應該取消。

我屌你老味 幾百人衝過去做乜撚野

sorry無追post
但呢d情況左行右企先好，右面d人碌落黎你重可以去左邊避開。

我地鐵都試過前面仆低，我閃去左邊走先無疊落去前面個人到

當時我都在現場，人在mos burger，係fb見到有人屌拍片個個唔幫手，根本個段片只係事發初段，到後段空左個個位係迫哂人，因為越黎越多人係電梯落到黎，我覺得係好彩個個位係空左出黎，啲人先退到後，傷亡先減少左

Btw幫手救人拉人既巴打

做到又要限時 咁想睇多幾眼都比人叫做快d咁咪出事lo

華人社會偏向價低者得同要快
後果咪咁

岩岩仆完落電梯都未嚇完就見到幾百條友衝埋黎, 嚇都嚇撚死

high tea man

#曲線要講明

仲要個電梯咁撚長

所以唔好成日掛住睇電話

可以我係末日撚。會留意身邊野

有時幫人唔係一定要人多，要識分工，評估情況

見保皇黨已經有地區幹事係現場跟進
泛民竟然個個去做勢無人黎睇

好在讀撚係屋企成日去街

我知係曲線, 係諗到個情境好想笑姐
一班痴線佬屌人仲有心情食野, 另一班人幾百個衝過去幫手救人

幾日前定上個星期同老婆用條梯已經知有問題，以前同步得好好，唔知關唔關事。

same

禁左都係停，唔會返方向，
返方向通常要鎖匙

其實呢下算唔算一個累全家
如果第一個冇跌咪唔會骨牌

係屋企果啲睇到都應該要去睇下有無野幫到手
唔係以為係屋企就唔開你事呀
咁冷漠既

我睇電話都慣性捉實，係呢條要成日放手

( Show Blocked User - Puuiki )

蘋果話有個頭皮掀開埋重創，唔知係咪相嗰個

你有無睇段片㗎
個扶手電梯向下跣喎，就算上面唔跌下面都走唔切啦

無心情食野, 宜家腳軟
唯有巴打們接力

真喺好似日本嗰單咁

速度咁快咁多人，點都會骨牌

似

同一個牌字，但唔知係咪同型號

無錯，上面唔跌下面都炒埋一碟。

btw呢d事係香港發生，真係中共化得快

同一個牌子，但唔知係咪同型號

呢d飛來橫禍真係避都避唔切

拍片果個已經被人屌到仆

吓
係前面企定係到嗰啲又冇俾人屌？

唔拍片邊有人知
屌郎豪坊仲好啦

香港人係on9
無人拍片你有得睇?
屌，可以點幫姐

前面最近已經成堆人衝去啦開d人啦，
再走埋去只會阻住人。
無人拍片我地都無得睇

都有屌
坐係度食野果啲，同埋開緊店既店員
又係比連登仔屌撚到上天

High tea果班，全部都識醫人？低能架你？

唔係事不關己，係唔識唔好作死

阻上去果啲被屌阻撚著救人
無衝上去但拍片果啲被屌無去幫手

Block 9曬佢地了

港豬真係痴撚線 得把口。 拍片係女人黎。加埋前邊已一堆人幫緊手

無需呈報

總之有事就唔理三七廿一湧埋去先
咁受傷果d就一定冇事架啦

我無畏高都驚

去食晒人地啲野唔比人食

都係個幾個

係咁叫人過去幫手嗰啲on9 你幾百人為撚知佢做乜撚野

用埋啲cheap鳩野覺得好無奈

點評論都係結果論，

睇條片前面拉開人，踢開人地d喼既人已經唔少。
你圍得太多人人地都會叫你借開條路。

你識條柒咩你
人地曲線 你就直線晒自己on9

政府宜家做野方法真係同大陸接軌，往往出事先知道缺乏監管而且係無後果

在場好多人拍左片都唔敢Post 怕比連登仔屌

成日都係唔出事唔做野

連登啲廢鳩揸撚住個鍵盤就勁姐
駛閪驚佢地咩

之後會check晒全部同型號既電梯，
指引加條有類似既問題要上報。
完

都幾驚，尖咀縱火單野嚇怕唔少拍左事發片段既市民，被連登仔群空出黎批鬥

上面D人應該一直行上幾格,下面D人落左地要快D走開,好多人緊急意識好差,會呆左企係度....

依樣真
屌你老母郁啲就起鳩人底 但係自己就坐係屋企成碌撚咁 香港地有依啲死變態毒撚真係危險

依家政府係咁，
不過就算之後有議員話引用權力及特權法調查，
都只會一大班護主犬護駕。

又開戰

道德高地鬥高

雲長想開頭呀?

比着係人地外國，即刻開聽證會啦。

你都遭講外國

香港係真係俾大陸玩死，
依家千瘡百孔後生仔對生活絕望唔係冇原因。

抱住平仔行撚到死咩

有班撚屌好鍾意搭電梯都煲劇睇實手機，成日塞住後面都唔知
有咩事上黎勁危險

傷者 - on9 唔識逃生

唉

咪成日鬧政府啦
今次好明顥係間電梯公司維修有問題

鬧乜政府呢?

又監管制度?

我屌咩?

有新片，下面抆人走個班

now新聞訪問有個八婆話好感恩受傷既係年青人冇老人家(好彩死既係你班廢青)

我都睇到
屌佢 咩心態 後生就勁d?
On99心態

睇住呀 一陣啲連登仔又屌鳩fb事主嫁啦

其實有啲道理
不過聽落好唔舒服

爺爺好耐以前係屋邨商場扶手電梯跌左落黎 中左風 本身好精靈
呢條梯仲要咁長....

某程度上佢講得冇錯

呢d人到底係咩心態

點解佢咁都會諗到
後生都可以受重傷

屌，呢隻廢老應該死就真

食屎啦你

翻拍商場cctv

連登仔街都唔出
坐係電腦面前指指點點最撚叻

你有冇睇引用嗰篇嘢？

乜撚嘢道理
社會需要嘅係年輕人，唔係廢老

你唔可以用生產力定義人嘅價值
人唔係淨係經濟動物

利申：認真撚、道德撚

唔係老懞懂開放電梯可以唔用原廠件，俾堆支那廢件入晒香港，今時今日香港d電梯會成日死？

跟本就唔應該有呢單意外，班廢中真係好想班後生死哂佢

On9

政府唔駛監管呢類公司同相關機制？

我1點幾本來搭呢條電梯個陣好似封左陣
唔個整咩野
3點走就解封左

唔知關唔關事

點解Po主唔跳落去救人

所以學生跳樓都冇人會理，
因為死嘅係年青人唔係老人家。

香港人依家啲心態就係咁on9，
總之乜柒衰嘢都後生仔食曬就得，
自己高床軟枕就冇問題。

到時就會有人話點解唔跳落去救人

如果受傷既係一推拖住一喼二喼既蝗 係咪就天下太平

唔係馬後炮
尋日搭完，覺得冇平時咁穩
情況有啲似搭車慢慢停，然後剎車，無限loop
希望傷者早日康復

on 9咁都好嘈
識幫手識急救既當然可以幫手
唔識既，唔幫手已經夠
最緊要唔好阻人救援姐

希望傷者冇事
朗豪坊唔好諗住當無事發生

抽哂你班友仔d血強制捐哂你地d器官
發生意外時再搵你班廢青毯屍底

請問而家道德高地升到去邊個位？

上晒報，好難唔理

呢D廢老真係不知所謂,仆落黎個個係佢個仔女睇下佢仲感唔感恩

管理公司會交比保險處理

老女人特別on9

有時啲電梯扶手既方向同電梯方向會冇啦啦相反
好似之前同屋企老人家搭西九龍既電梯，明明上緊，但條扶手忽然窒左兩窒變左向下佢啲力傍哂落扶手，爭啲跌親

算啦, 一腳伸佢地落電梯你又唔敢做

當面屌七佢又怕人話返你轉.頭..........

條梯到最尾都無停過

上年已經係咁啦 行五秒到我會自動移返後

希慎上誠品個條都係咁

緊係我咩佢啦, 行

平仔. 行唔到四層啦

哎唷唷 好惡呀

終於有啲巴打似番個人

其實好多地方啲電梯條扶手都會突然移後
例如紅磡街市，雖然嗰條慢撚到仆街

老實，近年多左
有時有d 電梯會無啦啦卡卡聲
又或者會飄一下去反方向

店員都有幫手
連登仔最叻屌人

幫手拉人果班勇士

商場個閉路電視仲掛拍片

仲唔落去救人

你知唔知條電梯出事係快成點？
我係上面望落去
係極快 根本冇可能一直向上行
講你就叻

快啲屌鳩個cctv啦

衝緊落去同佢鬥快行幾格
係都等佢停定先跑上去啦

係現場 超恐怖 電梯滑落得好快 人疊人 啲人一直尖叫

你同你阿仔食屎啦

死返高登

made in china?

屌人食野嗰堆人仲上乜撚連登 快d過去救人啦

會唔會有情侶分手

你連老婆都唔俾你屌

有撚資格話人

睇完，好彩下面班人夠快手拉走d人，
又好彩有班人走得快，
所以無人死

屌你老木 快撚到

有個天才問上面d人點解向上行

On9
咁就要後生仔受傷？仲感恩？咩道理

咁係講條友on9姐

句野點講都係on9

承辦商 機電署大撚獲

驚驚地下次係希慎個幾條長電梯

最後10秒有個人跨過去對面電梯 好勇

痴撚線快到

真係彩佢都有味 仲有人認同

佢約左條女開房 好火緊

痴線, 可能平時練開跳高

應該即刻飛上天
根本冇人會受傷

鍵盤戰士真係好撚好笑

諗返起頭先，真係好恐怖

咁既速度 跳過隔黎時間都無啦

已為係好似隔離落緊個速度咁

咁撚快

呢個情況扶手係咪都會跟住向下
如果扶手keep住向上會唔會個人會唔會拉傷
利申：無知撚

跳高係背脊落地喎

真正死撚剩把口

屌你真係弱撚智架喎

係咪對面跳樓太大力

跨欄似啲

好撚好笑呀屌你老味

出現了 其實唔難

旺角日日都出事 琴晚火燭 今日又人疊人

痴線食野都要屌 你唔出去幫手救人？
好撚冷漠啊你

電氣安全制冇曬效 保養啲師傅除時比人告

真心食野果d至少比錢整返好條電梯, 咁大件事唔係唔幫呀

巴打反應好快
好彩有你地幫手拉返啲人出黎
其實當下由發生到完結成個意外真係幾分鐘既事
唔好expect其他人完全知道發生咩事仲要衝到去幫手先得㗎
拉返啲人出黎嘅人已經好撚醒
分分鐘救完人都未load到發生咩事

利申：畏高好怕搭長電梯會死命捉實扶手然後身向前傾

其實條友意思唔係話後生反應快走得快 如果全部廢老應該炒埋一碟死哂

朗豪坊在2004年尾開幕後在網上開始流傳的潮文。

唔知大家喜不喜歡逛商場呢，特別近年，香港的確有很多大型的購物中心商場落成，而且這些商場往往都有自己的獨有的風格，一些樓高幾十層都是購物中心，一些就是面積大到像一個小城市，而更有一些專門售賣高檔東西的..新商場無論環境、面積、外型都比以往的商場大、正、豪華...不過，原來這些新商場的美麗背景，是埋藏了很多各位想都沒想過的恐怖事實。

我現在要說的近年落成的新型購物廣場，是位於九龍區的。這個宏偉而又高級的超級購物中心，座落的地方並不是什麼富庶之區…其實在這商場落成前，這裡一帶都是娼業盛行的地方，而且更是全香港最黑暗的地方。一般正常人不會到這裡，除了是嫖客、黑社會人士、或是路過的。當然，在這種龍蛇混雜的地方，沒有靈異事件的確是十分奇怪，當然即是有靈異事件吧。

其實這次主要不是說鬼魂，而是說這個商場的結構和安全問題，是恐怖得大家無法想像。

這個商場主要分開三個部份，地庫至三樓就是一些高級名牌店舖，四樓是canteen，而五至十二樓就是一些比較便宜的年青人店舖。

先說由地庫至三樓的商場...原來根據一些興建這座商場的工人所，這座商場最結實的地方就是地庫至三樓這幾層，因為承建商用了最多資金在這幾層裡，因為這座商場是由底起至最高的..故在興建商場初期，便投放了過多金錢在這幾層裡，而導致承建商後來沒有資金去完成其他樓層，而原來由四樓的食肆層之後，其實那些層樓的店鋪，都是後期承建商在欠缺資金下搭建的。

原來商場只興建至四層，不過後來發展商興建這個商場成為九龍的新地標，故便將原本四樓的商場，硬地興建多兩倍!!其實這樣是十分危險的，在鞏固地基後卻任意加建樓層總數，會嚴重影響地基鋼筋安全的，也會出現倒塌的危機。可是發展商堅持要這樣做，所以承建商也只能唯命是從。由原來四樓，變成十二層...當然在興建資金周轉上十分困難。因此由第五層開始，承建商為了減低興建成本，故意將每層的鋼筋減少很多，而且情況都十分嚴重...其實大家由第五層開始，可能會發覺為什麼由五至十二層，都沒有電梯的呢???

原來這裡的結構安全，根本就不容許有電梯這裡大型郁動的電器放在這嚴重結構失誤的地板上!!因為當電梯一動，便可能將整層的地基震斷….可能大家都會發現，為什麼這個商場由八至十二層，全都是樓梯….

因為這個層數的偷工減料的程度達至完全可怕的地步…因為這個層數的地基….只要稍微多了一點人，就會出現嚴重負荷...其實原本這個商場每層均有一個地方，看到整個商場的環境..但那個露台根本就恐怖到連一個人都不能付上，或者可怕一點來說，那個露台的鋼筋….

比你正在吃的薯片還要脆得多….因此那些露台一直都不能公開開放。

而本來這個商場，就是有一條由八樓直上十二樓的電梯...其實這條電梯都是興建得十分危險….因為這條電梯都用力點….竟是這座大廈的主力鋼筋….即如果這條電梯發生什麼嚴重事故….可能會導致大廈立刻倒塌。所以在那裡工作過的工人，都很怕再到這個商場來..甚至說這座商場會在不出幾年內就會發生嚴重事故，因這座商場的偷工減料的情況，已達到危樓的情況。

朗豪坊發言人稱，對今日下午發生的電梯事故表示極度關注，並對傷者及家屬致以深切慰問，將會盡力向傷者提供協助，希望傷者早日康復。發言人續稱，商場一直非常重視顧客的安全,商場內所有電梯均由電梯保養承辦商奥的斯電梯(香港)有限公司按照法例嚴格進行定期檢查。肇事電梯一年進行兩次年檢，而對上一次年檢日期為1月27日，另例行檢查工作為每兩周一次，最近一次檢查為前日(23日)，當時所有機件正常及符合安全標準。商場會全力配合相關部門包括警方、機電署及消防等的調查工作，並要求電梯保養承辦商馬上徹查事故成因。

佢話今日冇整過電梯

人地公司個名爆晒出黎

今日有整過？

真係弱撚智

一開波個陣有人話有

有乜問題

Now話有人禁停
唔係自動停

你信？寧願信巴絲講好過啦

如果個迫力真係失效嘅話
按左同冇按嘅分別應該唔大

電氣安全制就係比訊號個迫力停 迫力都失左效 點停？

呢個post太多戇鳩小學雞
Block柒哂佢地

個移速咁撚快 跑都唔得啦 仲要上面有人跌落黎 你就算捉實'付'手都會俾人撞落去 講就真係無敵

保險賠完
保費加
租金加
物價加

呢個邏輯岩唔岩

屌 真唔真呀

頭先睇到新聞條片，電梯咁快向下滑，
如果捉唔實個扶手同直接高處跌落地有咩分別

幾點整先？

左行右企撚出黎講兩句

報紙話對面有人跳樓先停

一直覺得呢條電梯好恐怖
海洋公園個條都冇呢種感覺

畏高症好嚴重，每次搭哩條梯都嚇到腳軟，周不時諗會唔會搭下搭下突然剎停，估唔到真係

好似班廢青毒撚咁日日留係屋企咪冇事

祝傷者早日康復

唔知間電梯公司會唔會以後中唔到標呢
好彩d人無袖手旁觀 幫手拉d人出黎
希望重傷果個冇事啦

點解你個撚樣無搭既？

平時搭已經好撚驚捉到實一實，今次出事之後真係唔撚敢搭

間野係全港最大，你覺得呢?

由於大廈位於朗豪坊砵蘭街方向對面，大批市民目睹墮樓事件發生，朗豪坊商場為防市民於扶手梯聚集觀看影響安全，職員一度將4樓通往8樓的上下行通天梯封閉10多分鐘，禁止市民使用。但事隔約2小時後，至下午4時許，上行的通天梯發生事故，突然急停並極速向後溜，造成18人傷。

原來今日真係無整

笑咗

應該係個電梯倒流裝置有問題 拉唔停部機

利申:整梯佬 但唔係Otis

講笑？

笑撚咗

梯級 逆行sensor 係咪老化定用d 料差左啊

仲有其士同迅達呢d大野揀既
不過我諗中唔中標 都係私相授授

幾十歲人仲柒下柒下 死番去比狗飯你個仔食啦

咪發夢，之前有間建築顧問公司政府夠話罰停止中標幾個月，
之後都有傳媒揭發咗有啲顧問畀咗佢做。

唔清楚otis 我公司呢幾年都轉用強國野 好易蝕同壞

之前用開德國野10年都無事

醬油：

講風涼話係咪會俾人屌？

同行 你邊間

華人管理就係咁，
因為冇開源嘅腦袋，所以乜柒都只會係節流出發。

S字頭公司

Arup都比人停

哈

唔係執左啦咩?

迅記巴打

有個地盤佢地仲做緊冷氣 最近個盤上過新聞果個

所以根本只係政府講句嘢出嚟扮工，
實際係運作照舊，
連幫你監察嗰班人都係建制嘅，
有乜可以信得過？

不過香港大把豬只要對自己係有利益有好處，
就欣然接受。

sor
係已經冇再做電梯維修

諗起O記仲有兩間子公司

有無Ｋ字頭
台灣比人停牌

聽講係衰冒簽?

香港咁多年都只係釘過一間

Otis 即 atal 個老細?

師兄恰老伯？

OTIS保養真係你搭埋我果份

咁呢兩單野關唔關事？

好慘

做過年半o頭學徒

依d咁長既電梯一早已經估到會有咁既一日

做左就黎第五年 不過唔係保養

有冇電梯行家巴打知道條梯本身係咪 heavy duty model?

唔關事的

係咪要讚你好撚鳩柒醒

屌你老母咩 咁鐘意渣襟鐘仔渣9飽佢啦

屌 睇上面角度影落去條片 真係落得好撚快
無人係中間到碌落去算好彩

sir滑梯咁sir

發夢周公話
商場用梯用得好盡
又唔係成日比停梯做保
加上o 記好多零件用大陸野
（想轉返鬼佬野但成本控制…你懂的 ）

而家睇咩事啦
O 記今次有排煩
利申：
咩都唔識
周公講

迫力失效已經冇左15分

15分又有乜好怕
機電會隊死o 記先算啦
雖然而家都半死中

強烈要求tbb拍攝天幕下的戀人續集，講述一對戀人在超長電梯下的生死愛情故事，以警惕世人其危險

睇完條片超恐怖

算吧啦
佢地見過鬼仲唔怕黑咩
而家係睇條梯死咩多

周公話個話長期開車個迫力coil 有野
加上輔助迫力無動作所以…

神算

係我朋友話見到兩點九左右係fixing
外籍人士所以佢用英文fixing 可能真係因爲跳樓停 佢以為維修
停完就出事我就覺得有關係啦
同佢食完野三點九左右搭完條梯
要拜拜神

日本9年前已經發生過
仲要係同一間公司

(日文注意)

屌 大概前兩個星期左右 我搭搭吓呢條電梯 差兩秒左右就到頂嘅時候 成條停咗 嗰時驚到跑走
過多兩星期就出事

如果有人企唔穩碌落去會仲恐怖 骨牌效應咁全部跌

巴打你好撚幽默阿真係

早啲開post ma 屌你

好撚心up
希望啲人快啲好番

突然停低可以有好多原因造成
例如有人玩紅掣、有野攝左入梯等等

都係時間點咁近先提起姐

我講笑姐

係我認真姐

巴打又話今日停過黎？

屌你 屌人食飯真係笑到仆街
洗唔洗即時全城默哀一日咩都唔可以做

希望傷者都無事好恐怖...

連登仔話事前維修完，即時出事
好多版本，有上午，下午，出事前幾分鐘
又話Feel 到急停，慢左，唔穩，有聲
最後當局隱瞞
而家聽到頭暈

啲人真係好撚嘔心
條友拍片過度啲道德撚就係咁屌人地逼埋去拍片唔係幫手又剩
CCTV過度就讃啲人行埋去拉走啲人，話香港人好野
你老味想點啊？啲道德撚消失得咁撚快嘅 ？

可能10幾分鐘當係呱

2班人黎 放心

仲唔係當正係灰熊山谷

推

下話

諗起平時啲仆街 掛住傾/睇電話
或者到左電梯口仲慢慢行 阻撚住後面啲人出電梯

認真
細心啲睇條片 似有個細路走左埋去禁制急停
再加上本身條鏈壞左 啲人重力向下所以加速墜落

Btw 睇到樓主同途人咁冷靜拉啲人出黎
睇到有啲起雞皮 感動個隻

其實遇到呢d情況應該點做
我喺度諗上面嘅人係咪應該即刻坐低等自己唔好失平衡碌落去壓親人好d?

正評比樓主同有份幫手嘅人

我仲以為得我一個覺得起雞皮
我都覺得好感動同真係好好彩有樓主同一班人出手拉走d人，嗰種團結同人情味同人性好起雞皮
我都唔知咁形容岩唔岩，有冇巴打明？

比著我係現場嘅話我嚇到呆撚左就有份

Huh